好心啲cold call咪撚要人等啦

次次接到你電話，喂咗你三四秒你先喂返我轉頭
有時喂多幾次都冇人聽
你班cold call粉腸慌唔係開住speaker定見到人聽電話先拎起你部電話講
哂鳩哂我啲時間

喂完擺低電話
浪費番佢d時間

我都係咁做

全部電腦打電話 detect到你喂先駁番比agent, mute左ringtone, 我通常唔會喂 等1秒佢唔講野就收線

新招式

Cold call死全家

第 3 位 – 播音樂等返轉頭

一接通左唔係人聲，而係一段音樂或接駁中的聲音，基本上係因為佢個電腦不停亂打電話，一駁通就彈比 sales 講，有時 Sales 爆左線，你反為要等番果邊的人聽你電話。喂你 coldcall 打黎仲要我等你電話，你有無病呀 ?

我通常會扮有興趣，如果係美容就話去拎鏡，如果係財務公司就話去拎張月結單叫佢等我一陣，之後放低電話嘥佢時間由佢等

通常d白痴真係等，大約5分鐘到就自動等到唔耐煩cut線，最白痴個條友等左我15分鐘，之後再打返黎我又叫佢等
前後嘥左佢廿分鐘

好撚狗

狗你老母
無人迫你做呢d騷擾人既賤種工

我會係幾聲， 叫佢等等， 通常都玩到幾分鐘。

財仔我會問借一億

吓, 用咗好耐, 開頭好聲好氣, 放低電話不停叫佢講啦講啦, 假既會CUT線, 真既唔CUT得

但我中意
我都唔係做呢啲工

屌你老母美容cold call狗煩撚夠未？？
落地獄啦仆街

屌你老母m beauty真係好撚乞人憎

仲衰撚過做雞啊屌

iphone 用 whoscall 都係有d show 唔到
已經成日update
係唔係得an機直頭響都唔響?
佢響好耐有時唔聽搞到有人打黎搵我飛留言

我會尊重做雞
有啲好服務，好厲害
唔好服務都尊重
抛個身每日比堆麻甩佬玩唔容易
起碼對社會有貢獻

但美容Cold call狗正食屎狗
騷擾人唔止
啲仆街“喂”完仲繼續同人吹水
問佢乜料先應機
呢啲浪費社會各界時間嘅工種好應該立法禁止

做雞都起碼有貢獻，至少都滿足到蟲既生理需要
但做cold call呢，只係靠把口呃飯食，為社會製造大量騙案
好多財務中介騙案抑或係毀容爛面
都係多得cold call狗唔少

仲有唔好再對cold call班撚屌話唔需要
一時縱容佢哋只會班cold call狗繼續滋擾更多人

係都一句屌你老母然後再cut線